香港jins買眼鏡抵唔抵？

apm開左間

係咪日本嗰間？

頭幾日開係附近想望下個價錢同日本差幾多
但係要排好耐隊不了

日本用hoya鏡
香港用自家品牌鏡

補充多一點，日本用到1.67hoya鏡都唔洗加錢，香港收你3000幾蚊

香港jins好似係支那jins管理

嘩屌

對, 中國佬生意

三千幾蚊 飛轉日本好過

普通近視就飛日本，有散光就咪啦，
大陸jins冇記錯用hoya

利申:有散光驚溝通唔好冇係日本買，係大陸買左

大陸唔係用hoya, 係用佢地所謂的自家鏡片，好肯定！

近排襯沙田嗰間新開優惠, 用$199配左副, 幾抵玩。又包散光。

係台北配過一副中價鏡
一個月都無就斷咗一邊鼻托 應該係自己暴力

日本jins都係蝗語sales

去日本配過Hoya 1.74 成本都唔夠

上次去大阪有英文同普通話揀

其實jins眼鏡架都係大陸野
之前買眼鏡爬文好似有另一間日本連鎖先有部份係日本產，
btw,其係都係貪佢好快拎到 其他眼鏡鋪又差唔多價

owndays?

jins 上日本官網配開
框連1.67 hoya鏡 計埋運費都係700內

有冇人知佢哋嘅變色鏡做唔做到車内變色？

你估佢俾你個對hoya 係你香港配 3000個對咩?

痴線 你講日本壞話？
快啲走 呢到我頂住